【97天龍八部】李若彤手瓜起腱拖陳浩民獻唱 網民：李語嫣可一拳打低段譽

節錄

【97天龍八部】李若彤手瓜起腱拖陳浩民獻唱 網民：李語嫣可一拳打低段譽

李若彤曾被譽為「最美小龍女」，據聞連金庸都讚！其實，佢當年喺《天龍八部》飾演絕世美女王語嫣都唔差㗎，日前仲同劇中飾演段譽嘅陳浩民「重溫舊夢」，現身大陸節目合唱《天龍八部》主題曲《難唸的經》。唱嗰方面，當然無得同原唱周華健比啦。而且，重點係已經50出頭嘅李若彤，fit到漏，手瓜起埋腱！難怪網民講笑咁話：「而家李語嫣好打過段譽，隨時一拳搞掂佢。」

睇完片、聽完歌，觀眾唔太在意陳浩民同李若彤唱成點，完全聚焦喺李若彤身形之上，話佢fit過後生時，。。。。。。。。。。。。。。得笑㗎，連帶個樣都回春靚晒！

其實，50歲嘅陳浩民都唔差，睇落仲係有啲𡃁仔feel，好襟老，難怪喺大陸。。。。。。。。。。。。。。。。。，再用堅定語氣答：「中國人！」真係「滾動」到打晒冷震起埋雞皮。

+9

----------------------------

全新「和你撐計劃」 專享獨家禮遇 實際行動支持《壹週刊》

按此了解更多

----------------------------

壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

VIEW

好勁

琴操姑娘